哈比人發生係魔戒六十年前 即係勒苟拉斯用左六十年先搵到亞拉岡？

近排重睇
哈比人最尾精靈老豆叫左勒苟拉斯去搵神行客 果陣亞拉岡先廿七歲
同埋魔戒第三集 點解frodo著住秘銀甲都會比隻蜘蛛吉到？

一早已經相識啦，重睇fellowship of the ring
第三集都係重睇啦

講你就講啦

亞拉岡係two towers個陣已經係87歲 佢個王族血統係長壽d
睇director’s cut有一幕有講
用60年揾佢其實唔奇，個世界咁大又冇乜方法通訊

果幕係亞拉岡同洛汗王女講 自己87歳

有BUG

87歲都咁好打..

最好睇埋精靈寶鑽 有紀年時序 同 年表 人物關係

算係壯年咋 亞拉岡唔係普通人種
佢既血統上朔上去 都有精靈血統

亞拉岡比精靈養大見過Legolas唔出奇
Elrond開會果陣叫佢坐低已經話你知見過面啦
秘銀甲淨係包個身有好多位都吉到

按輩份講 亞拉岡同亞汶差好多輩
亞汶係愛隆王個女
而愛隆係埃蘭迪爾既2仔
埃蘭迪爾大仔就係 亞拉岡既祖先
亞拉岡要叫 愛隆王做叔祖

亞拉岡唔係普通人

係咁講亞拉岡87歲做咩
睇第一集果陣真係睇唔出佢地本身識
雖然果陣未有哈比人姐 但哈比人又特登加一幕咁既野 有咩意思

同埋隻蜘蛛係吉個身 身都護唔到仲有咩用

兩個住既地方都差好遠wo...
同埋legolas出走果陣 亞拉岡應該已經去左做遊俠

因為小說本身哈比人冇佢份

咩呀，開會果陣係人地勒苟拉斯爆響口話佢係人皇後裔

點睇都識，熟唔熟另一件事

oh thx 唔怪得哈比人果陣佢老豆要叫佢自己搵aragorn身份

香港
ching睇開支那版？

另一個問題嘅答案：

此post已完

BTW 原著有講Aragon捉左Gollum去森林（魔戒1故事開始好耐之前），所以識到Gandalf同Legolas

叫得做Strider六十年都毒係Rivandell咩
拍hobbit 果時Viggo唔肯去客串唔係晨早拍2個見面比你睇

所以我咪話佢一早出走左 仲有乜可能係rivendell見過legolas